---
title: Lebensmittelanbau
menu: lebensmittelanbau
image_align: left
---

## Lebensmittelanbau

Die solidarische Landwirtschaft fördert einen wertschätzenderen Umgang mit Lebensmitteln in Stuttgart.
Hier geht es zur [Website](https://solawis.de/) der Solawi.


